今日係公司收到張咁撚樣嘅嘢

啲神父原來咁撚得閒

由於私隱問，電話已遮蔽處理

唔比打丁

遮蔽處理

啱，要保障神父私隱

爭取居港權
難聽過粗口

神父肚唔肚餓 要唔要食pizza

希望到時見到你d av 有同樣遮蓋

去中聯辦抗議係咪冇比回鄉證佢地
大灣區咁發達做咩係要黎腥港

點呀細路 得個電話點叫pizza外賣

報驚
非法集會
會唔會重演施君龍縱火案

神父有五餅二魚

點解殖民左100萬, 都仲有得殖?

仲有人抗議? 抗乜撚野?

有教會

食屎啦又死落嚟

仲唔夠多？cls 神父

From wiki
黃秋生飾演

甘浩望係出左名既左膠鬼佬神父
同何喜華 施麗姍係一黨既

條線已經最粗 已經盡我全力去保障

依家上去到居留權組先算啦 有啹喀兵守住

明明係highlight

買罐嘉頓雜餅俾佢玩五餅二魚咪得囉

如果唔係呢條撚樣

施君龍會放得番出來

打「馬賽克」

甘仔以前好出名

但大愛左膠真係過時，而家仲要痴埋施君龍果d hum家產果度，變左過街老鼠

而家我出去
有冇手足跟

甘神父有自己有信念和身體力行，其實值得尊重。但都要帶眼識人。

甘浩望係好人黎

點解唔搵屍君龍，搵記者有撚用

咪用何喜華同施麗姍，同甘浩望比啦
何同施擺明為利益

係咪又去入境處

搵埋肥龍一齊去入境處案件重演

佢應該係想幫眼見每一個有需要既人，不過唔會諗到政治因素，社會環境引申既問題

好很想打去同佢討論耶教幫一堆唔信耶的廢柴係咩玩法

gun

仙人
多謝你通知有單噉嘅嘢

太神了

諗起黃秋生

有埋日期時間地點喎

地點？

澳門人唔係同喺香港任住無分別既咩？點解會參與

禁錯左負皮 sorry

點解仙人會收到

一家團聚點解唔齊齊返大陸？
根本就藉口

緊急放題灣仔入境1430反單程證

LIHKG @ Android

當好人做壞事，佢仲係唔係好人？

你當我係半個記者啦

呃人屌童神父

幫施君龍真係傻撚左

幾好人都咁話

有冇訪問av女優

好肚餓
食廿個批都唔夠

Btw 唔係聽日咩

Sor 自膠

嫌唔夠蝗多？

無開機

仲嫌香港唔夠死

樓主係咪生唔到仔？之前個post講過全世界都知你唔得

尊你老母，呢D仆街無腦幫人洗尊重？

抗議做咩
唔係每日都有150件咩

18歲前基本上一年內就批
呢批肯定係成年人, 無資格申請來港

(不過廿幾年後等父母退休, 就可以申請來港照顧老人)

生唔到仔咪生女

ching ho ball

團聚就返去啦

有無現況直擊

去支那團聚

啲大陸人咁愛國
點解唔返祖國讀
呢個甘神父係未好得閒?
香港大把基層唔幫 走去幫更多大陸人佔領港地

仲有 佢標題係「通知」
而家唔係問人得唔得 而係通知人
呢個神父嘅做事手法好有問題

識人係入境 做辦證
話好多大陸人假結婚
申請啲仔女落嚟 不過啲仔女同個老公唔同姓
一辦證就即刻問點拎綜援 公屋個啲
真係DKLM

有錢嘅就落嚟炒樓霸地，無錢嘅拎晒啲福利住公屋

屌你老母啦甘仔
點解係都要整臭自己個名先安樂

痴撚線嫁個神父

你哋平時想推嘢上報，其實見到我出現就即係成功咗

叫神父安排佢地坐直通車上天堂團聚啦

一批來自澳門，咁咪會見到JR狗

on9

嚟香港把撚呀 屌佢老母
死返去支那團聚啦

問下神父，中國人變到咁仆街係咪神既安排?

真結婚又點，大把case 係嫁左黎香港後拎左身分證即刻離婚，同社工講受到家暴，做場大龍鳳，最好報埋警，最終目的係想拎多間公屋，一年左右真係會批到間新屋佢住，佢地走偏門方法五花八門，成功左仲會一傳十，十傳百，呢d事根本香港日日都發生緊，係港豬左膠心態以為人地真係家庭團聚為由，實質係拎福利

打去無人聽既？

對準政櫂,直接去中南海抗議,要求取消中港邊界先最實際嘛.

1440到達甘浩望神父嘅撐中國殖民集會。於鏡頭前展示標語:
收返單程證審批權
想團聚去大灣區
1442甘浩望神父行近陰濕地掹咗塊標語牌一下, 臉現不屑
1445黑警想上前帶走。遊花園叫口號。黑警跟尾
1450企高同甘神父鬥叫口號:
賣港神父, 幫中國殖民入侵香港!
搶奪香港房屋醫療資源!
想團聚, 去大灣區啦!
1455落地再次行近甘神父撐殖民集會時被黑警阻撓。有自稱警察但未有佩戴委任證嘅便衣恐嚇要帶上警車警局。
黑警聲稱干擾其他人集會, 涉違反公安條例要求出示個人身份證。
1500被黑警武力包圍。突圍而出不果。待甘神父一行人離開才放行。

關Sir

係邊到嘅入境處?? 灣仔?

信耶穌都要食飯架

即係扮好人呃飯食

文盲？？？

仙人